我鍾意左個高妹有冇可以屌醒我？

我鐘意左個高過自己既女仔
一直都有keep chat
但又冇話曖昧之類
只係互相關心，鼓勵
但我又唔敢表白
驚冇朋友做
我可以點做

收皮啦 死矮仔 是咪要我攞碌鳩大大力扑落你個額頭先識得醒啊

表完失敗唔代表冇朋友做，怕咩

差幾多其實我想知

王祖藍都得 點解你唔得

所以別說 高妹孤高總是追不到

GG

睇你點衡量 講咗做唔到朋友 同 唔講個心籮籮攣
其實驚做唔到朋友都係你自己呃自己繼續做朋友就有機會一齊啫
但人生苦短 鍾意嘅等啱時機咪去馬囉

利申 毒撚

你幾高
佢幾高

利申：我180 佢182

周街都有情侶女高過男

有但係少。

起身啦

當然可以啦，hehe

又可以做好人，又多個朋友

佢173 我168

我就係未搵岩時機

我有諗過如果一齊出街會唔會好尷尬

其實都玩得好close但我冇主動去曖昧諗住順其自然

好想比高妹屌我
有冇高妹幫下手

講得好

一句，表白定唔表白，唔好咁多廢話，衰左無朋友做既，多數都有陣雞味

女朋友高我至少5cm
其實條女高又有咩好怕喎

表，老撚都表